Bocznicy HardiePlank wydobyc swieze sciagac siebie w ciagu 24 godzin po zastosowaniu. Owo wspaniale, siding posiadac na swoim domu, lecz lepiej znac, co robisz, podczas gdy chodzi o uszczelniania wszystkich stawow.
Na [LINK] nie moze stanowic system gospodarczy minded z zakupu uszczelniac kiedy HardiePlank jest zaangazowany, albo bedziesz robil prace od momentu nowa. Wielu malarzy i wlascicieli domow tak jak wydaja pomieszac niedaleko wyborze sciskac [LINK] bocznicy. Czerpiac z mojego bezposredniego narazenia HardiePlank zas zwiazane problemami koszty utrzymania go uszczelnic, znalazlem, iz obok uzyciu szczeliwa, ktore spelniaja podobnie jak ASTM C 834 czy tez ASTM C 920 prac. [LINK] sciskac pada w tej kategorii pieciogwiazdkowy robi tego w producentow pisemne instrukcje.
Ja osobiscie wole pod reka uzyciu spajac elastomerowej na mojego klienta domow. Szczeliwa elastomerowe sa formulowane az do wiazania do powierzchni betonowych. Sherwin Williams nosi produkt o nazwie Fajnie Stretch Shermax Caulk elastomerowa iz znajde dobrze wspolpracuje sposrod Siding HardiePlank. Ma gietkosc az do obslugi stalej rozbudowy tudziez kontraktowaniu HardiePlank. Wszystkie moje Zalogi sa zobowiazane az do korzystania z tego produktu natomiast widze nieco problemow z rozdzieleniem sciskac. Pewien wspolny zagwozdka, ze mnogosc domow znalezc jest HardiePlank tenze zostal zainstalowany zle. Co najmniej 1/8 cala tudziez roznica miedzy bocznicy wypada pozostawic wykonczeniem za sprawa instalatora, azeby dac mozliwosc odpowiednia porcja sciagac egzystowac stosowane. 1/8 cala.